［推到完場］巴塞隆拿對基羅納（巴區）

第一次開
希望有好結果

G持

咁早開

重有4個鐘姐

對基羅納都分巴區

瞓陣先～～

突破盲腸

係bo

LM

二億組合

難得雙翼齊飛 想看🤤

時間又冇日期又冇
乜撚野jack to黎

又唔比biggay抖

old seafood

靜啦賤民

Bench:
13.Cillessen
8.A.Iniesta
15.Paulinho
19.Digne
20.S.Roberto
22.Aleix Vidal
25.Vermaelen
🔵🔴 #ForçaBarça

小巴上場咁撚樣跑法
bench得好

我保冇正選

巴狗準備好失分未！

又冇mina
又西時間西波feel

右路水貨nigga組合

自爆

求acestream

幾鍾意依個陣

第一次咁出

惡能到

古仔要入球了

西波

點解仲未開波 有無巴打有快少少嘅link

因為真係重未開波，我呢邊都係默哀緊

而家先開波

以為3:45添
古仔 nigga加油

疤狗仔最期待既陣

...

0-1

希望今場可以俾美斯抖陣

應該唔得了

咁都失

屌那星

好on9

咩事啊屌

一打完呢句即刻出事

派膠送禮

UTT做乜鳩

GOAL

咩料

影帝後腳

連聯賽都唔想要了

一開波見攻得咁好仲想收埋個平安鐘

1:1

want go mu la diu

影又傳失

咬咬

1-1 so9

Goal

acestream都未開

So9

jm9....

極速

追返

so9

messi助攻破紀錄

一堆未來人

2min1球
90分鐘可以入幾多球？

要多幾粒 messi so9都要抖

完場 巴44:45

So9單刀竟然搞掂
仲諗住實彈出黎

now又認錯兩個力架

前幾場連續上半場0:0
今場5分鐘唔洗就半大

so9小明直接拎黃3可以抖下一場喇

nigga

有冇巴打有條無咁lag既link

nigga黎講
丹應該係成隊最廢個個

古狗咁大力

丹比利真係波都控唔到 傳控又廢

可能今晚入第一粒呢

我睇緊啲乜撚野。。fifa18大賽？

鬥攻

加泰打吡

唔該晒

小明最近真係好撚廢

見唔到古

10號個個咪係囉

咩角球黎

即刻搏拎黃

丹

垃圾力架

丹真係

Nigga不射男

呀丹

點解要比力架開角球

睇黎小力架果億半凍過水

Alba咁都唔入

美斯好撚勁

垃圾

上年default係11號開
今年都係

刷唔到入球咪刷助攻

力架食屎啦。。廢撚到

寧願佢第一腳射埋

成隊都妹下妹下

斬到咁都想有助攻

希望小花今場入返一兩球

其實場波幾好睇

屌到佢成材

美斯啲傳波好撚癲

Any acestream link

扭乜撚野

acestream://c15353a50913f3d548a879659a1c61cbfbf53a80

有無順link lag到仆街

上面有

打右翼個黑鬼幾錢買番黎？

1-1 巴

右邊果兩條友鬥派膠

睇落都值1000萬嘅 啲表情幾得意

美斯

護空門

小花差啲入

messi

慘

屌 笑死

咁難得有番笠射睇

超級大水貨

丹做乜鳩

笑死 聽日實比人笑

笑左

傻鳩dembele

新C朗 藍天射門

丹比返屌老虎我算

又交失

藍天射球

nigga D精華多撚到

水貨味濃

一早話左佢水貨
對車仔個場好彩冇出咋

丹
究竟受左咩打擊

AG 都勁過 黑丹

比成億買隻垃圾nigga 今場都未完就miss左兩次半單刀

同意

1.5億冇啦

希望打車仔唔好出丹

Ag唔踢得都睇得 丹

屌你老母nigga好撚廢

買丹係睇表情 唔係踢波

真係保英丹

正解

係咪弱智㗎條傻鳩

有冇清見過人著11號波衫出街

講右路出波屌老虎仲靚

會員dembele

仲有人話對車仔出佢
即係唔敢話佢唔得
但而家一定未得住囉

點解係多仔可以打到識飛

美斯哩下

屌呀又出360度
掛住牙朗了

冇腦 技術差過學界 冇身位

半價出售有冇人接貨？

明明多仔同踢國家隊好勁 係咪緊張到踢唔到波

丹咁嘅表現賣返出去值幾多

班黑鳩

個人都唔見埋

其實同之前比 丹依2球算好

美斯真係好撚勁

丹信心問題啫,俾多d時間啦屌

丹換韋利安算

古好靜

應該有d影響，唔緊張我諗佢一扭七都得

多仔多垃圾可以襯托返佢咪勁
你睇亞衣係轟咁廢去到多仔都係咁入波

一折賣比英冠球隊

仲有我古現下位囉波掂得唔得...
你係利物浦都唔係而家咁踢既

美斯係度 佢無得發揮咁

應該j緊頭先半單刀扭波

奉利安+古+美斯
3個波都唔夠射

唔係就係買佢番黎同美斯配合咩

D波全部攻右路

nigga 全身邊一忽值過億

希望可以等佢返黎bin我地屍

韋利安勤力又射波勁 比起隻丹

原來要美斯唔係到先發揮到

杯麵今日好積極

潛力+未來= 1.4億

現身價=10m

全部攻右路係點。。條力架咁撚廢

5m

不嬲多仔賣完人都會自動Downgrade

直到而家的確係 所以唔知擺佢左定右路好

丹應該踢慣彈彈波
慢慢猜反而唔識踢

Messi 2:1

美斯屈撚到

2-1 messi

坐左咁耐，緊係積極

美斯好恐怖

Messi

好撚屈

球霸死都要射
但又俾佢入到

踢反擊可能好勁

已經睇落個機會冇左

黐撚線

屌，扭哂先射

痴撚線

美斯撚狗

Yeah

技術性擊倒

D假動作自然到

美一招

小花 今場大四喜唔該，唔想見到啲賤種串串貢

美斯真係

死都唔用右腳
但又俾佢左腳射到

打機咁

死左腳

美斯屈到咁

比佢休息緊要d

再黎多球對面就以為佢一定用左腳

施美度今場唔錯

兩件億幾隱哂形

土方清咁快燈

William盤扭都好勁 買佢我諗分分鐘5-60m夠做

兩球都仲係靠緊美斯阿so
講緊係連助攻都係呢兩個
我古同nigga可唔可以交返d表現出黎
主場打緊基羅納咋

佢招變速

出晒4個都係靠so9同美斯

古隱形 丹派膠

我保先係最重要收購

古係做駁腳 慘到

佢應該開心過留係利既

有古有丹
人地要防多兩個
所以so9美斯先咁易入波姐

丹唔洗防啦

俾古仔射下freekick啦

3-1

地波罰球

勁璛

3:1

MESSI

點敢放右路
係咁攻

Cls

夠唔夠膽換走美斯？

M10

天價陪美斯踢波組合

美斯痴撚咗線

美斯 梅開二度

仲比唔比

呢排咁多呢啲罰球

嘵地波！

Fit到

好勁

小花又對弱隊刷數據

永遠既古代人

又靠小花

美斯罰球仲勁過12碼

頭先丹自己走去左路塞車喎

痴線。。

美斯蘇9朋友隊

做咩慢到咁

好撚勁 估到人地會jump

過幾年冇左美斯點算

丹慶祝速度好快

美欺勁到。

古仔 敢唔敢要黎射

想睇佢射番利記d freekick 射親都好有威脅

踢西乙

其實我只係delay 30-45s
但係個app更新得好快

慢成分鐘點討論

買返黎慶祝

美斯入多粒戴帽 返入去抖下啦

換av

巴打留意到 唔係邊值1.5億

真正作用

半場前入多粒下半場休息perfect

me不嬲主要睇你地文字直播

不敢想像佢以後帶領巴塞可以炒到皇馬(B隊)幾多球

尼馬係到個陣佢射定美斯射多？

左邊多數屁馬

睇章魚tv可能仲好

小花fit到咁 希望刷到幾球俾nigga

真係比av踢下囉下比賽狀態好過
暫時右中場最佳人選

反cup巴黎4:1果球

明明呢場好期待第一次古仔黑鬼同場會點456人，點知又值俾美斯搶晒鏡

算喇，唔洗搵Link+唔Lag已經係咁

唔明點解艾卡沙後備都無

我諗華dee唔夠膽換走美斯

4-1

古助攻

古識奶袋底

美古so

淨番丹

古仔有助功了

之前試過啦

古仔助攻 下個到nigga好無？

咁都唔夠膽？

勁到on9

好想丹入返，拎返啲信心

慢好多

仲以為俾我up中係美斯添

侵埋丹玩好wor

古

華Dee作客對祖
直接收起美斯等下半場先出
唔敢？

呢球組織

丹好似未入過波 古都叫盃賽開左齋

又冇nigga份

上半場好勁

南美幫杯葛法國nigga

成隊著晒火

其實丹有份
丹>施>美>古>so

巴好耐冇炒過人

第四球施美度好正

美斯可以抖下了

古可以返後拎多啲波
Nigga派幾下膠但整體唔錯

Semedo

nigga可以返去坐啦 下半場由AG球皇出黎表演

作客祖好似已經出左線

下半場比美斯抖啦

Nigga仲係好似冇咩信心

係
但個時未分首次名

真係希望丹有翻信心

打機都冇咁屈

贏咁多 俾nigga派多少少膠啦

尼馬罰球其實都好勁
我個人覺得同美斯差唔多level

唔會啦 點都要戴埋帽先

平時就出下d so,paco

朗迷睇數據咪話大家都係入兩球

收皮啦
牙朗讓左個12碼牙

Dso已經消失左，我諗下季走硬

其實佢搞咩無得踢

冇幫華dee含

美斯果下先最關鍵
不過刷唔到數據

今場戰術係咪試緊新野

一醒4：1

Dso paco Gomes 下季我諗都唔會係巴

仲廢過niggar

試緊水貨丹有幾水

paco ag 仲有機 dso 玩完

近排維度唔知點解幾得寵，反而ag近來華dee都唔係好用，dso 更加唔洗講

虎撲2月25日訊 據多家阿根廷媒體消息，美斯的外公Antonio Cuccittini週三在羅薩里奧去世，享年80余歲。

唔怪得小花今場爆seed

下半場小明洗牌之後換迪尼
小花同主席65-70分鐘換華美倫同維度

希望華dee識留力

我估
av轉美斯
迪尼換小明
羅白換水貨

換*

So9第二球好似見番msn咁

呢樣真

水貨點都踢完場掛

美斯半場就要換走啦
踢死佢了

不嬲都係佢自己唔肯走啫

又換走佢我驚佢自殺

艾巴同巴斯基斯真係要換

應該PACO會入替

美斯會自己休息

85417人

以為ag換丹

其實好想講paco ag都冇後備

而家唔好換丹啦 難得炒人俾多啲時間佢 陣間換咗佢佢更加大壓力

自膠

Semedo d傳中

比保保踢返個態啦

俾佢踢下都好 4:1主場夠曬穩啦

好想睇黑鬼入波

主席

Pk

仆街了

BIGGAY

面都紅哂

華Dee個眼神想點

今場就唔應該出

又唔比人抖

真心唔明點解唔比佢抖
華dee痴撚線

V25+U23
好想睇到既組合

都未傷洗乜換

丹靚比

中柱

Nigga個助攻無左

丹冇助

nigga慘到 咬咬都唔幫佢

換主席落去啦

so9是咪故意架

屌你niggar傳俾semedo柒到

南美幫恰法國力架

古下半場生左

so9同小明肯拎牌未？

古丹反擊

on9

希望古丹打全場

差少少

差少少 其實最想佢成材 20歲仔咋

丹差少少

差d

丹入未

算好喇呢下

加油啊力架

4:1之後真係踢得好左 無咁緊張

古個位空哂，咁都自己射

心態問題

算啦 比多d機會

杯麵傷左？

So9傳得西

因住啊力架

丹撚人

見佢每腳波都未食飯咁，除左球藍天
睇得出佢真係幾緊張

so9是咪故意

開始玩野

黑鬼要傷了

似樣啦

咪玩到傷呀

又藍天 不過offside

終於肯過人

黑鬼又飛機

已經全隊比個波nigga任玩

華美倫

丹愈黎愈近磅啦 加油

點解唔出yerry

丹係有能力

太多Nigga
係咪想玩死D旁述

90後

10個人幫nigga破處

幾時換美斯

咁高唔會認唔到

帶完帽先換喇

古一招

古!!!

古仔

我古

靚到 真係差nigga

痴撚線，靚到

終於得米
其實古球球都中龍咁濟

我古一招降臨

力架好大壓力

古一招！

成億買返黎只係想睇呢D波

俾球丹仔啦

保保

追害力架

好撚勁呀痴線。。

靚撚到
古！！！

古一招靚到
nigga丹仲妹下妹下

呢個億半有古一招
另一邊個億半nigga都有丹一招
不過係藍天射球

美斯搏球12碼俾nigga 射啦

換美斯未

力架呢場唔知有無機會破處

炒左仲柒

單一招 個名都慘過人

美斯真係癲架

冇尼馬=冇人識搏12碼

古終於有野睇

比唔到力架

施今場

美斯傳到就發達

美斯on fire 一定踢足

傳到都唔會入

準備帶帽

同感

藍天

丹係多仔都入唔多 但好多助攻

比古射啦 齊齊梅開二度

丹一招

係咪想迫死Nigga

有冇人free kick on target 多過美斯

力架自己太緊張喇

無啦呢球射返龍門果邊
除非佢捉路
唔係入唔到

希望佢可能冷靜d 用多d個腦

小明同so9重未拎牌

都冇腦 點用

力架智力有限

又offside

俄佬都認錯班nigga

點解唔比美斯抖下

nigga又傷...?

bein又將施講咗做丹

好驚佢傷

古仔護波真係勁

力架又傷？

力架如果再傷就真係玩完架啦

丹啲動作睇落妹下妹下咁

係

丹助攻

力架終於有助攻

力架助攻

刷下助攻

有了

有助攻

丹蘇

終於屌到助攻

屌佢個樣助攻完都係咁

咁都要蘿蔔出場?

Nigga

終於刷到個助攻

華Dee：續左約就唔洗踢呀

丹既傳中係幾靚

拉仔同契仔終於可以休息

丹係射門渣

冇得開齋

Dembele季初都有咁樣助攻過蘇亞雷斯

佢個轉身超靚 但比波

羅蔔有中場踢

基羅納踢巴塞擺3個後衛其實又真係攞黎衰

又傷？

做咩對面個個踢到喊晒口

羅白可以打中場了

仲要對攻

杯麵無理佢 好似有少少整親

萬眾期待既蘿蔔中場

丹成日望都唔望下有冇人就亂比波

唔夠瞻收美斯

靜啦帽

如果頭先係蘿蔔換走messi
咁邊個做隊長？

班友仔殺得性起
仲繼續迫

輸6粒得美斯fk個球係冇比人屌打
係慘啲

賓尼紅左仲勁

0:1rc

痴撚線 個個眼紅紅

錯post sor

真

應該艾巴

論資歷好似係艾巴

回錯sor9

實力差距太大

25

我地返過去 我都錯撚咗

又中柱

好撚似美斯

之後到美斯再爆

古啱啱個突破，尼馬咁

洗牌未呀

艾巴記得臨完拎著黃！

傷左

岩岩屌球證都冇事

艾巴洗緊牌了

球證話 想洗牌？你就想

難得踢一場又傷

傷

玻璃niggar兄弟又傷了

施

唉

d nigga咁易傷

頭先都摸左隻腳幾次
以為換蘿蔔出黎係頂佢

唉，希望係小事

成班nigga都玻璃做

抽筋咋？

擔架都出埋

燈到踢返右閘

我記得呢個球證好似傻既
之前有場唔記得咩波撞鳩龍門絕殺入左冇foul人

剛剛係右路都有少少事 點知真係傷

靜喇帽

杯麵施

有機出場就傷

Now成日叫古仔做古連奴

拎牌了

艾巴明顯到

屌你打摔角

Alba依下擺明洗牌

俄佬見到笑左出聲

下場左路放題了

到牙蘇未

洗牌for馬體會

請問點解要洗牌

艾巴用心良苦

應該唔會

前排皇個卡華積好似洗牌比人罰停多一場

儲夠要停一場 下下場打下體

Alba洗牌明顯到

咁明顯會唔會停

西足總迫害吾皇

問下馬德里政府

唉 力架無得破處

最慘係蘿白 原本有中場踢都要落返去踢閘

佢好似係界外球哂時間攞

明白了

依下都似想洗牌

咁我寧願佢一開始出黎踢閘
最少杯麵唔洗傷出先

黎料啦

蘇想拎牌拎得冇咁明顯但球證唔show佢

so9咁都洗唔到

推咁大力

笑撚死 so9咁樣都拎唔到。。

鏝借比Girona啲o靚仔都幾好波

痴線好撚好笑

去屌下個球證啦 可能有牌拎

So9明顯過艾巴咁多

達史神救

叫得馬菲奧既都唔是垃圾

死都唔俾牌so9

屌你蘇9 又唔早啲

Ter Stegen咁都救到

死都唔比

死都唔比佢

死都唔比牌

笑撚到頭痛屌

好似入左

其實入波除衫咪得

so

球証好醒

痴線洗唔洗帶埋士巴拿先肯俾牌

咁係咪代表蘇9下場休息？

下場可以睇paco

渣ga so9

SO9

仆街 笑撚死我

球證好醒

拎牌精華

呢場波臨尾幾分鐘好歡樂

係喎

訓得

入左三球都唔記得除

其實球證咁樣都係撚緊對面球員

咁早除衫黎拎牌
陣間好似牙朗咁兩黃一紅咪柒

咁又唔洗咁驚既，so9抖下場
對馬體求其拎一黃就可以唔踢馬拉加
全力對車

其實唔駛入波
踢踢下無啦啦係球證面前除衫得唔得

78分鐘都唔算早掛

如果拎左黃重要去拎多下就真係柒喇